泥Ching真實係個咩人呢？

A)樣靚身材正既絕色美女
B)大智大慧既智者
C)捍衛正義既使者
D)以上皆是

D

DOG

係g係公廁

B
我讀drama

地盤佬以屌狗代替食下牛茶

冇人想知

E 以上皆不是

大家一場相識 使吾使甘講野牙

屌狗地盤佬

答案係...錯嘅

收聲啦你

G

瀨屎啦你

吊狗地盤佬

燈神

支持中國國家隊加倒南韓😏

不想多說了，泥Ching又勝

G) G

dog